有無見過因為可以大力踢高個波，就可以參加全國大賽？

大丸雄一郎

花輪中學

花輪同學幾時有踢波